大家仲記唔記得

上次女護係尖沙咀俾人打爆眼之後
跟住笫日幾多人去機場
又係D左膠，五毛，散水撚
不停開post帶風向叫人走
結果第二日得返幾少人
唔係唔記得呀！
唔可以停架
一停嘅話又會好似上次咁

推

記得少左浮屍
少左跳樓

最後一推